[麻煩巴絲]其實啪啪啪個陣想聽到條女講咩

同男朋友有好穩定既啪啪啪生活
次次都啪好耐
但我覺得自己既反應好似好差似死魚雖然好爽
都會呀呀呀既但有時望到佢咁辛苦自己唔知點樣令佢爽啲
想講好正呀但驚佢覺得我淫
我會女上呀但好攰我覺得自己做得好差

想知大家其實啪個陣想聽女朋友有咩反應/會講咩男朋友會爽啲

大力啲～好入啊～

可唔可以搞大我個肚呀bb

點解要驚佢覺得你淫？
淫有問題咩？

講日文會好d

不能同意更多

入左黎ga la?

拖長的呀

好舒服呀~呀
再大力啲啦
利申 絲

等一下 我老公呢

認真一答
好肉緊咁叫佢 老公

我有老公

叫第二條仔個名

好舒服啊

唔好係出面磨啦，入啦

如果我條女有你一半咁上進/識諗就好

叫我？

好入

呀，慢1點，慢1點

椰汁炸豬扒

瞄撚準未

入咗啦？

又奀又搖撬兩撬 老閪都搏命床上搖

啊啊，唔得啦，頂唔順啦
次次聽到都怒轟

最撚爽係啪果陣間唔時聽到「呀～唔得啦！」之後就會好衝動咁愈啪愈快，佢又會跟返d節奏好急速咁鳩叫。btw 如果你係鵝公喉即時咩mood都無哂。

唔會係襟兄弟掛，好撚驚！

相認啦

男朋友讚我嗌得好聽 我就再落力啲嗌

出現了

睇多D AV,你就好自然代入到

對住男朋友/老公，淫係褒義詞

類似呢D
「你好大fill得我好滿」
「我好濕」
「快D插爆我」

可以試D正常少少先, 睇下佢有咩反應
當然問下男朋友仍鐘意聽乜野都得架

射晒比我

你好似我咁粗呀

屌你老母趕住開追悼會咩

bb 射晒比我

瞄撚準備

出超必啦

扯爛左人地個bra喇~

有畫面

你屌到我好撚硬呀

毒撚出返去先lu

含蓄版
太粗啦...嗯
細力d啦...
唔好啊...

淫娃版
大力啲 啊
快d入黎啦
我好想要

女上版
舒唔舒服啊 加咬唇
一邊郁一邊望住佢笑
揸自己波

嚟就係為咗睇呢句

也咩爹 也咩爹 搭錯車